如果這些機器人想要在等待它們的不適宜的宇宙氣候中生存下來，就必須提前為人類創造有利的環境，這些機器人必須是堅韌的、適應性強的、可回收的。 我們正在教機器人自主進化——這樣他們就能適應遙遠星球上的獨立生活|Emma Hart | 2021年2月4日|奇點中心 
 相反，他說，雖然火星探索是維持人類生存的一項有價值的努力，但生活將是艱難的。 埃隆·馬斯克突破了俱樂部俱樂部的限制，粉絲們流到YouTube上，他轉而採訪Robinhood首席執行官邁克·布徹，時間是2021年2月1日 
 事實上，像《世界大戰》這樣的科幻故事描述了人類團結一致對抗共同的敵人。 為什麼一個普遍的社會是不可實現的-第95期:逃脫|馬克·w·莫菲特| 2021年1月14日|鸚鵡螺 
 事實上，如果你看了希區柯克為他的電影製作的預告片，你可能會開始想，也許是人類在要求它。 下面是阿爾弗雷德·希區柯克的《鳥》背後的真實故事 
 這是人類歷史上規模最大的產品發佈。 2019冠狀病毒病疫苗的“最後一英里”可能是迄今為止最大的挑戰 
 人類與那些被大多數人視為“另類”的人有著非常糟糕的歷史記錄。 弗格森，移民和“我們Vs.他們”，2014年11月27日 
 根據《創世紀》，當上帝創造人類時，他“按照自己的形象創造了人類”，“他創造了男性和女性。” 中間性與上帝千古流傳|坎迪達·莫斯| 2014年11月9日 
 國家的狀態和人類的狀態可能取決於它。 埃博拉，ISIS，邊境:太多的恐懼，如此少的時間! 2014年11月2日|DAILY BEAST 
 毫無意義的宇宙的憤怒驅使全人類與之鬥爭。 為什麼加繆仍然備受爭議亞當·基爾希2013年10月20日|每日野獸 
 “唯一可以接受的團結是與人類的團結，”一位學術同事寫道。 我們和他們的終結:大衛·坎納丁聯合歷史的探索|吉米·蘇| 2013年5月10日|每日野獸 
 被人類、被上帝、被仁慈和理性拋棄的感覺席捲了我，淹沒了我的內心。 克倫谷，李·塔貝爾 
 他們不認為人類是凌駕於所有其他生物之上的，而認為人類是生命世界中的同類。 草原煙(第二版，修訂版)|梅爾文·倫道夫·吉爾摩 
 那個夏天，他不止一次獨自進入荒野，尋找自己的平衡，徹底遠離人類。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩 
 即使是沒有接觸過人類的幼崽也會被人類的氣味嚇到。 恐怖行動|威廉·菲茨傑拉德·詹金斯 
 勞拉帶著一種淡淡的喜悅，看到了人類的痕跡。 自控|瑪麗勃氏